{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025270?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 무로 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに明記されています。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は実際の入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができませんのでご注意ください。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しが行われます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室をご利用の際、予約されたお客様には様々な特典が提供され、出張客と団体客を歓迎します。 客室内にはツインベッドがあり、施設とインテリアもきれいに管理されています。 客室内ではWi-Fiが使用でき、無人システムも運営されています。 また、広い駐車場も確保されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数によって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は実際の入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合は払い戻しが行われますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "何の特典が提供されますか？",
            "answer": "入室をご利用の際、予約されたお客様には様々な特典が提供され、出張客と団体客を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはツインベッドがあり、施設とインテリアもきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fiが使用でき、無人システムも運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "広い駐車場も確保されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 426
    }
}